共和黨全國發言人Elizabeth Harrington Retweet新聞：內華達州有15000人同時喺其他州都投咗票

重有1000人唔符合residency要求+500個死人投票

呢舖隨時有兩個黨要仆街了

嘩 啲証據越來越入肉啦

但係呢個州biden贏幾萬票wor

仲有冇驗票，冇簽名嗰d呢

15000少左d
期待有更多證據

冰山一角

分身術

越爆越多
睇下呢萬五件有幾多係加州人

Trump trump , 快反cup

坐住Musk 個hyperloop 穿州過省投票

根本唔係數量問題
係美國又多左分身術

X51 就唔少
成7,80萬票夠影響結果

重點唔係追返 重點係證實有幾多不法選票 同埋證明真係有人操控

呢幅郁得勁快

而家搵到既所謂人為錯誤 全部都係one way益賓拜燈
單係咁已經足夠質疑選舉合法性
發展到而家 律師團既作用明顯唔係喺州打贏你 而係拖
拖到幾時？12月5日 我唔相信佢未夠證據
但佢會等議會投票時一炮過拎出黎
引導情緒 之後共和黨將會全體投侵 然後連任
然後就係拉人封鋪

目的係質疑郵寄選票合法性

識玩一定係捉撚晒呢15000人出嚟上庭

有舞弊證明的話一票都夠佢坐監

召喚反FC撚

要證明到佢係主謀

唔係絕對票數，係選舉舞幣，一樣可以宣布選舉無效

依場選舉咁多地方出問題
應該要作廢重選先合理

Tweeter 仲係到話disputed , 我dklm
奶共奶上臉

Dead voter matter

根本好多重複投票，明明Trump Trump今次已經係史上最多得票的共和黨參選人，比上年多成千萬票，拜登今次點可能仲多過Trump?

fat check 未呀!?

twitter d回覆直接踢爆

咁算係咩踢爆
有內幕料先叫踢爆
上庭先公佈人名同證據已經夠啦
講晒啲名出嚟俾人恐嚇？

難証明佢係主謀唔講
你諗下Dem啲鐵票州會點
佢哋發顛都似
應該都係計返岩就算數

只要證明到有「大量」就得 , 係咪要完全 cover 到個差距應該唔一定

講緊踢爆佢標題黨

算數？ 即係考試出貓1題mc 都唔叫出貓？ 唔計果題咪算囉。

[11月19號]美國大選新聞總匯

美國各特種作戰部隊及情報司令直接向國防部長滙報

Fox 訪問美選舉安全及國家安全專家：有確鑿證據顯示選舉舞弊及Dominion 投票機問題，佢8-10個月前就曾提出警告

美國聯邦選舉委員會主席：我相信總統選舉有嚴重舞弊

Fc jor mei

中屬加利福尼亞民主黨

你講得好岩 可能trump都有做票
絕對要查清楚打上法院 還返個公道比biden

日日都話有新證據
半個月都無一單證實係堅料

Trump多票就實力
拜登多票就舞弊

繼穢土轉生之後，仲有影分身術
忍界大戰

睇連燈消息好似侵贏硬但係出面啲報導又唔係咁